<h1> Projeto de Iniciação cientifica </h1> 
Objetivo: configurar entradas e saídas de pinos GPIOx.
<br>
<br>

Hardware: STM32F103C8t6 - Blue pill
<br>
IDE: editor de texto VIM, GNU compiler e st-link utils.
<br>
Linguagem C.
<br>
<br>

Meu repositório de desenvolvimento.
